其實係唔係殺左人之後,扔條死屍落樓/海, 就會無事,同D警察就會幫你執蘇州屎?

其實係唔係殺左人之後,扔條死屍落樓/海, 就會無事,同D警察就會幫你執蘇州屎?

應該要係藍絲先得，黃絲就會立即告謀殺

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

記得要講支持警察
然後話被殺/被姦既人係黃屍曱甴
咁就乜事都冇